新一代歐洲4冠皇-利物浦

轉撐利記了 聽日去買波衫

低質獌

你睇下你做乜鳩

好尷尬